const questions: Array<QuestionType> = [
    {
      question: "βάλλομεν",
      answers: ["wij werpen"],
      explanation: "wij werpen",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "βλέπομεν",
      answers: ["wij zien"],
      explanation: "wij zien",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "γινώσκομεν",
      answers: ["wij weten", "wij kennen"],
      explanation: "wij weten, wij kennen (gnostisch, gnosis)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "γράφομεν",
      answers: ["wij schrijven"],
      explanation: "wij schrijven (graffiti, grafiek, grafiet, grafologie, geografie)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἐγείρομεν",
      answers: ["wij wekken op"],
      explanation: "wij wekken op",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἐσθίομεν",
      answers: ["wij eten"],
      explanation: "wij eten",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "εὑρίσκομεν",
      answers: ["wij vinden"],
      explanation: "wij vinden (heuristiek)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "ἔχομεν",
      answers: ["wij hebben"],
      explanation: "wij hebben",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "θεραπεύομεν",
      answers: ["wij genezen", "wij helen"],
      explanation: "wij genezen, wij helen (therapeut, therapie)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "κρίνομεν",
      answers: ["wij oordelen", "wij scheiden", "wij onderscheiden"],
      explanation: "wij oordelen, wij scheiden, wij onderscheiden (kritiek)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λαμβάνομεν",
      answers: ["wij nemen"],
      explanation: "wij nemen",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λέγομεν",
      answers: ["wij zeggen"],
      explanation: "wij zeggen (cf. Latijn: legere: lezen, cf. lectuur)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "λύομεν",
      answers: ["wij maken los"],
      explanation: "wij maken los (analyse, katalyse, katalysator, vgl. Ned.: los, verlossen)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "μένομεν",
      answers: ["wij blijven", "wij begeleiden", "wij houden een optocht"],
      explanation: "wij blijven, wij begeleiden, wij houden een optocht (Eng.: I remain)",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "πέμπομεν",
      answers: ["wij zenden"],
      explanation: "wij zenden",
      type: "woordenschat"
    },
    {
      question: "σῴζομεν",
      answers: ["wij redden"],
      explanation: "wij redden (soteriologie)",
      type: "woordenschat"
    }
]
const lesson3WijConjugation: LessonType = {
    id: 'lesson3-wij-conjugation',
    name: 'Les 3 – Wij vervoegingen',
    type: 'woordenschat',
    active: false,
    questions
}
export default lesson3WijConjugation